★股票如果拎實物 會否被凍結唔俾賣？

d實物股票好似有 姓名

想知

抄完家無事再還番俾你囉
咪咁撚小氣得唔得呀

lm

1478咩環境

still not back home

實物張紙來的 點搵到？

有紀錄架老貓

No change horse?